尷尬！美斯生涯九次歐冠被淘汰出局均未取得進球

美斯職業生涯9次在歐冠比賽中被淘汰出局，在生死之戰中，美斯的進球數每次都是0。從2007年輸給曼聯開始，每次巴塞在歐冠被淘汰出局，美斯都沒能通過進球幫助球隊取勝。本賽季只要美斯不在場或者發揮不佳，巴塞別說取勝，就是收穫平局也是僥倖。今天的比賽除了開場給羅拔圖的傳球，美斯全場比賽發揮毫無亮點，羅馬很成功地限制住了美斯的發揮。

正如《世界體育報》所說，巴塞球迷不得不接受這個悲傷的事實：沒有美斯，巴塞一無是處。

唔睇以為小花冇出埸
有小花咪一樣一無是處
唔怪得屁馬走
輸左又係隊友一無是處自己甩身
上帝

你有冇睇佢啲精華架 半場等於個新類型球玉成季呀

ching 吐氣揚眉

我j倒掛就夠

今天的比賽除了開場給羅拔圖的傳球，美斯全場比賽發揮毫無亮點

沒有美斯，巴塞一無是處。
有球王美欺就有1個傳送

有美斯咪又係收皮

計咩入波呀，美斯墮後造波咋成班盲反

#對羅馬唔計

尼馬：屌！咪一撚樣！

豬隊友入唔到又關事

上帝

上帝有冇拎埋mvp光榮出局

做咩唔答我空中tap in計唔計

搞錯 又賴豬隊友

佢知道會唔計所以先唔入

吹撚到足球上帝
隊友唔入咪自己入囉

上帝負責錦上添花攞彩㗎嘛
班豬隊友打得咁差連累上帝

黑哨 唔計呀

疤教練鳩鳩地。八十分鐘先換人。有Dembele 又唔出

做疤教練真慘
贏波小花一已之力足球上帝
輸波自己屎上最差教頭狗血林頭
不敗聯賽都一無是處

明明落場踢足90分鐘 都夾硬講成冇美斯
痴撚線